民間記者會聲明 - 盡快組織工會罷工

可能大家都冇留意民間記者會 但入面三個建議好重要 希望大家會推出去

因此，民間記者會提出三項建議，希望同路人願意按自己的能力參與：

一，由明日正式開始，全民口罩。民間記者會再一次重申，在非集會及遊行場合戴口罩並不違反任何法例，因此大家可以絕對放心。戴口罩已經是最簡單的方法，令願意付出更多的抗爭者知道自己並不孤單，更有動力走下去。同路人亦都可以自發在不同的地鐵站、巴士站附近派發口罩。

二，為周同學祈禱。網上有文宣號召大家，以口罩為記，於明日晚上八時於沙田法院外參與祈禱會。同時也有人發起十一月九號下午六時至八時於添馬公園舉辦大型祈禱集氣會，不反對通知書申請中，請大家出席參與。然而，周同學依然命懸一線，我們更希望大家可以堅持每日與同路人一起，為他默站默禱。

三，民間記者會呼籲，各行各業請於未來三個星期盡快組織工會，從業員盡快加入公會。現時有部分新工會已成立並開始招收會員，包括金融業、保險業、新公務員工會等。請其他各大行業立即成立工會，聯絡各大罷工委員會，目標為全港大三罷，罷工罷課罷市，第一次至少維持一個星期。我們要讓暴政知道，香港人對他們的冷血殺人行為，決不沉默。

以上三項建議，特別是首兩項，都是成本不高，但回報巨大的抗爭方法。大家都好清楚，勇武武力到頂，倘若和理非行動不再升級，煲底重聚之日，只會遙遙無期。

香港人反抗，不應只是一句口號。香港人反抗，是一個理念、一個行動，是決定香港未來最重要的五個字。

自從113 每次諗起科大義士都眼濕濕
佢係活生生係大家面前 比呢個政府害到冇左未來既人
我地說好既煲底相擁呢？ 我地既繼續唔係為自己，係代所以為呢間事受傷，被捕，被性侵，同犧牲既人

光復香港
時代革命

和理非 升級！

盡快組織工會 罷工！

我聽日就番工前係巴士站派口罩

買定比候選黃既區議員等D義工可以派

推

咁重要冇人理？

謝手足整合

失蹤人士被自殺

我要工會 我要罷工呀

香港人 罷工

Pushhh

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

認真架

Push